港女性格可以點樣改？

我同佢一齊左兩年 由識佢個刻我都冇刻意隱瞞過自己性格 都係咁港女 開心唔開心都擺曬上面

到左我地一齊 佢對我真係好好 好錫我 身邊每一個朋友都睇得出 包容我啲小脾氣容忍我會哄我

但之後個年 我地成日嗌交 大多都係小事 次次都可以嘈到分手 之後又係翻埋一齊 又嘈 不斷輪迴

但佢宜家已經唔想再哄我 有時候我都知啲小事唔應該嬲 但自己都唔知就嬲左 同埋都不過想佢哄下我 我有應承過佢會改 但性格呢家嘢真係好難改

真心求教 輕插plz

嬲啲乜？有冇例子？

唔使改，搵個頂得順既

男人老狗有乜好鬧
大家互射打和啦

唔使改，繼續做自己，下個會更好

下個更可愛

放過人哋啦

是旦喇, 算數喇....講得多, 好快變 16 號愛人

咩都嬲 大多嬲佢唔理我

點唔理法?
已讀30秒不回?

樓主個名

同佢wts傾緊 佢長on唔理我就嬲左啦

痴撚線, 精神壓迫

究竟可以點改 有冇絲打同樣經歷

我認我咁做唔啱 但情緒黎得好快

因為之前佢會哄我 所以宜家我覺得佢唔愛我或者冇咁愛我
但大家都唔想失去大家 我先係到求助

男性的港女

女人

互射當無數啦 男人之家咁小氣

但有時候不過係唔開心 例如我覺得佢唔理我 跟住唔開心 佢見到我唔開心 佢又唔開心 跟住大家唔開心

死港女

我諗女人肯自認港女都係離譜到唔認唔得
你男友對你都算係咁啦，有無一個人有無限耐性？

You deserve better
呢個係對你條仔講嘅